<Helps><List>
	<Help Name="ZhiYaoZhuo_Help">
		<Title>制药桌模拟器</Title>
		<Text>
    <![CDATA[[img]ui/Help/002[/img]
		  游戏最新两个DLC大幅拉长了前期的建设时间，且有大量内容均为后期才能体验，这给喜欢真仙档（但是又容易卡档灭门）的人带来了极大的不便，因此才诞生了此模组。制药桌模拟器旨在加速游戏的前期进程，大幅缩短甚至取消原版多处玩法所消费的时间，方便不断开档的老玩家快速跳过建设阶段，直接进入后期的高质量小人培育阶段。
      [color=#ff0000]设计对象并不是游戏新人，完全不建议新人使用此模组的功能。[/color]建议新人游玩一遍官方定义的游戏进程后，再来决定是否需要此模组。
		]]>
    </Text>
	</Help>
  
  <Help Name="ZhiYaoZhuo_Help_1" Root="ZhiYaoZhuo_Help">   
		<Title>了不起的制药桌</Title>
		<Text>
    <![CDATA[制药桌模拟器的所有丹药全部都在新增的建筑“了不起的制药桌”里制造。
      [img]Help/help1.png[/img]
      如图所示，了不起的制药桌位于工作标签下，与制药桌长得一模一样，也与制药桌一起解锁。
		]]>
    </Text>
	</Help>
  
	<Help Name="ZhiYaoZhuo_Help_2" Root="ZhiYaoZhuo_Help">   
		<Title>功能类丹药</Title>
		<Text>
    <![CDATA[[color=#9e6404][b]很多丹药都是原版的复制品，但是效果更强。与原版效果相同即意味着原版幽淬有效的丹药，这里幽淬也有效。原版没有的效果如果幽淬能够增强药效，则会注明。没有注明的表示幽淬没有效果。[/b][/color]
    [img]Help/help2.png[/img]
    [b]天道神丹？：[/b]盗版天道，获取参悟的基础值远低于原版，但是便宜。
    [b]古旧石匣（真）：[/b]对比原版的石匣，可以开出所有功法，可以开出更多的神通（包括幽淬、灵粹等），可以开出所有的游记、符书、丹方、阵法（上古阵图除外）以及秘宝配方，但是不能开出丹药。
    [b]功法奇匣：[/b]能够随机生成一部随机功法。
    [b]造化鱼籽：[/b]盗版造化玉籽，不能建造灵池，原版的神通也无法使用。但是可以使用北斗的造化鱼土来生成小范围的灵土。
    [b]三圣洗髓丹：[/b]所有外门技能等级全满。注：技能等级不等于技能评价。注2：只全满外门技能等级，内门技能不会满。丹药和炼器是根据丹器、岐黄和巧匠来计算的，因此外门这三个技能满了以后内门的丹药和炼器就是满的。
    [b]煮鸡蛋：[/b]盗版筑基丹，没有五围加成，也同时没有耐药性。
    [b]兹央丹：[/b]盗版紫阳丹，属性与游戏原版完全相同，但是不能回复灵气，因此也就没有灵气上限要求。
    [b]亿灵丹：[/b]完全回复所有灵气直到上限，没有数字限制，缺多少回复多少。
    [b]缩骨丹：[/b]遭遇瓶颈的小人服用后可以直接突破瓶颈，不需要物品、寿元、灵气，并且100%成功。可以突破几率型、历练型和工作型瓶颈，不能突破结金丹或者任何形式的雷劫。新增可以让神修立即突破心境层次的功能。
    [b]造化万神洗身丹：[/b]变性丹，服用后可以转换为另一个性别，并且男性服用后会掉落宝贝。由于有显示BUG，因此人物外观不会立即改变，需要存档读档以后才会看得出来。
    [b]演道果2.0、窃道果2.0：[/b]与原版完全一样的效果，但是没有耐药性。
    [b]稻花香里说丰年丹：[/b]需要时间解锁的秘宝（携带、入定、历练）服用后解锁进度+1，可以幽淬提升效果。
    [b]鸡你太美丹：[/b]可以向封山、臣服和闭锁的门派发出律师函，解除他们的对应状态。可以幽淬提升效果，效果越强，解除状态后的门派实力也越强。
    [b]白眼狼丹：[/b]让内门弟子服用后，选择地上的一件已经激活的秘宝，可以让那件秘宝的主人变为服用者。
    [b]伏羲元神丹：[/b]盘古元神丹的盗版，但是没有耐药性。
    [b]重力丹：[/b]神修专用，可以推迟神修的天劫倒计时，一次100天。可以幽淬，幽淬提升效果。
    [b]跳大绳丹：[/b]神修专用，可以增加神修的信徒，一次100人。可以幽淬，幽淬提升人数。
		]]>
    </Text>
	</Help>
  
  <Help Name="ZhiYaoZhuo_Help_3" Root="ZhiYaoZhuo_Help">   
		<Title>召唤类丹药</Title>
		<Text>
    <![CDATA[[color=#9e6404][b]此类丹药随便谁服用都是一样的，效果是召唤对应的东西到地图上来。大部分不能幽淬，可以幽淬的会单独注明。[/b][/color]
    [img]Help/help3.png[/img]
    [b]烤肉丹：[/b]根据门派声望，触发一次妖兽入侵事件。因此来犯的妖兽强度和数量跟原版妖兽入侵事件完全一致，不能幽淬。
    [b]秘密丹：[/b]根据门派声望，触发一次普通敌人入侵事件。可以幽淬以提升来犯敌人的强度指标，但是这个指标原版有上限，因此多幽淬没有意义。
    [b]祥瑞丹：[/b]召唤一只鹿蜀。
    [b]疾厄丹：[/b]召唤一只蜚。
		]]>
    </Text>
	</Help>
  
  <Help Name="ZhiYaoZhuo_Help_4" Root="ZhiYaoZhuo_Help">   
		<Title>BOSS类丹药</Title>
		<Text>
    <![CDATA[[img]Help/help4.png[/img]
    [color=#9e6404][b]此类丹药全部可以幽淬，并且幽淬后的敌人实力暴增，增幅如下：[/b][/color]
      1. 随着幽淬次数的增加，各BOSS的灵气上限、术法强度、法宝强度以及灵气护盾都将大幅上涨。
      2. 幽淬次数超过33淬，所有BOSS将获得灵气屏障效果，完全无视单次伤害超过自身灵气上限10%的任意伤害。
      3. 幽淬次数超过44淬，所有BOSS将获得物理免疫效果，在灵气归零之前，任何对身体造成的物理性伤害都无效。
      
    [color=#9e6404][b]除了有强度增幅以外，还有每个BOSS独有的特殊掉落品。[/b][/color]
    [b]超级秘密丹：[/b]服用后直接召唤一个随机大能到地图上。11淬以上的大能第一个法宝会变为12阶圣器，并且法宝的威力会随着幽淬次数的增加而对应成长。22淬以上的大能第一个法宝除了变为圣器以外，还会添加一个额外的秘宝能力。秘宝能力也同样随幽淬次数而成长。
    [b]吃货丹：[/b]服用后召唤一条蛟龙。12淬以上的蛟龙会有几率掉落附魔物品苍龙寒星，36淬以上蛟龙必掉。苍龙寒星可以使用来给衣服附魔变为苍龙寒星衫，外门装备后可以变为无敌状态。
    [b]火鸡丹：[/b]服用后召唤一只凶凤。12淬以上的凶凤会有几率掉落附魔物品真凰炽焰，36淬以上凶凤必掉。真凰炽焰可以使用来给弓箭附魔变为真凰炽焰弓，此弓可以按比例削减敌人灵气。
    [b]育母丹：[/b]服用后召唤一条烛龙。12淬以上的烛龙会有几率掉落阴阳双鱼，36淬以上烛龙必掉。阴阳双鱼让任意的人服用后可以指定一个已死亡的NPC施放大复活术，可以复活任何尸体。
		]]>
    </Text>
	</Help>
  
  <Help Name="ZhiYaoZhuo_Help_5" Root="ZhiYaoZhuo_Help">   
		<Title>其余修改点</Title>
		<Text>
    <![CDATA[    香菇：香菇成长加速产量增加，并且可以耐受-60的低温，成为超级作物。
    五朵小花：农田中可以种植的五朵小花变为聚灵物，聚灵效果普通，五行强度也普通，可以作为天材地宝入手前的超级初期聚灵阵来使用。
    傀儡：傀儡只需要10个材料制作，并且制作时间大幅缩短。
    符咒：宁心符和天心符的效果大幅更改，具体看符咒说明，很详细。文昌符、洞神符、洞玄符大幅增强。
		]]>
    </Text>
	</Help>
	
</List></Helps>